[PC] Osu! 集中討論區#14 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

點解我咁廢？點變勁D？

回想起琴日個426pp submit唔到
忍不住就咸了

冰囝找數未

ok 聽日上

珍惜生命 遠離Osu!

上到未

此po已死

垃圾驚

新手留名

我到底睇咗啲乜嘢

好夾

pp

買了新cam

仲要有兩個

NEW BEATMAP PACK

今日多咗5個followers巧kai針

點解越練d aim越廢

好想single tap 夕立のりぼん
低OD就勉強得
高OD
點single tap 230BPM

paly moar

1001

Cls

痴撚線

first storm SS choke

Any tips

why not go jp study

日文之鬼

MAP果個簡直係天才黎

agger

好熱血

Get down
We all let you know this time
Can you bring me down

fuck my wallet

本來志在必得 點知放break睇到#1 Yaong
心諗world 1st HDHR+Yaong snipe就震撚到仆街

NEW LOVED BEATMAPS

asl

個post到底仲剩幾丁友？

沒落

叫admin del post la

即刻上哂水

asl day2

又訓唔到 多謝osu

依張會唔會係全game最悶既圖

有冇人打緊機 我spec

MP?

MP場
名lihkg
pw 369
5星 anime songs

散咗

4星圖你想幾有趣

打緊飛機 spec?

Asl 2018 gg

MoChIn

Yes

Enough

5 digits soon

抵啦

hoball

唔係依個問題
係pattern好撚悶

後日又要返香港

Any hand letter?

成日有trip去 好葡萄呀

mochin

我h漫都未買

邊個唔開debuff mod : nf / ht / ez pass既一年supporter

利申:可能仲會有更新

mapped by key_sugisaki

hi

NEW QUALIFIED BEATMAP

1 digit when

Coni出返黎就...

8* + key_sugisaki

我唔會再對sotarks有期望
連tech compilation都玩1212
唔同歌一樣pattern

唔講1212
啲pattern本身都好鳩屎

btw 冇話邊個diff

點解D mod 可以痴埋一舊乜都睇唔到

btw望到個分都唔對路啦

btw cut out係本身最正常但最難果段
pass到應該成首pass唔會成問題

有冇人講吓張圖難喺邊

連打？跳？

利申 download唔到

找數未

唔知點形容張圖

rx at 你上到榜既話我咪找數

Long time no comment

yes u潛水dog

Need cow girl no time play

:::::,,,'':+#######################::::::,::++''++####################:::::::::;'+'+#####################;::::::;;'++##+####'####'''########':::,::;++++''#+##'#######'++######+:::;;;+''++'####''#####@'##++#####'::::;+####'+###'#+@###+'#'+#++####;::::+#####'###############'##+####+;::++#####'##############+########+':;######'@####+';;;'+#############+:+#########+'';:,,::;+###########++;##+######',,,.....,:'+#######;+#;;'########',.........,;+#######+';';+######+;,..``......,:'+#######++'++####++;,...........,,:'######+++'++###+';,............,,:;+#@###+;;''+##+';,............,,,:::+####';:''###';;,,.,,......,:;;:::::+##;:;;'''##';;,,.,.....,:''';;::::'#+::;;''###';;,....,,,:;#++;;:::::;#+';:;'''##';:,,,,,,:;'#+';;'';:,,;+;:;:''''##';:::;;::;'+'''##+;:,,,:;'::;'+''+#+'+++++;;;;''''+'::,,,,:;+::''+'''+#'++++'';:::;;';;::,,,::;'::''+''+++'';'+#'':.,,:;;;::,:::::;'#+'+''+'#';'++#;;...,,,::::::::::;;#'++''+'##;'';';;,...,,::,::::::::;'++''+++##;;;;;:;,``.,::::::::::::''+'''++###;;::::;...,.::::::::::::'+++''++@#;';:::::;:;';;::::::::::;''++''+#@##+;;::::;''';::::::::;;:;'++'''+@@;::+;;:::;'';::,:::::::;;;++++'+#@@:;+';;;::;;;:::::;;:::;;;'++'++##@'.;+##;;:::;;;''+;:;;;;;''++++'###+'+##'::;;;;'++';;:::;;;;'+'++'+###++++''+#+;;;;;;;''';;;;;;++'+''+@#+++##++;::;';;;'''';::::;+++'++'#+#+##:,:;+###+:;;;;::::::;'++''+++##+''++'#+':,:;'+;;:::::;;'+++''#++#++#+#++++###@##'';;;;''+++++'''#+###########+';;;''++'+'+'+++++''+#+##'#;'+++##+#####+';;+++''+++'''++###

高汁

'###########@#############################################+''++'###########@##############################################+''+'#########################+###########+++##########@#######++'''#####################+###+########+##++++##########@#######+'''#####################+++#+++++####+##++++##@########@######+'''###############+#####+++++'++++###++#+++++##########@@@#####+''###############+####++++++''++++###+#+++++#######@###@######+''###############++###++'+'''''++++##++++'+++#@####@@##@@######+'###############++++#+'''''''''+++##++++'+'++#####@@@#@@@#####+'##############+++++++'''''';''''++##+++''+'+#######@@@#@@#@##+'##@##########+++++''+''''''''''''++#+++'''''#######@@@@@@@#@@#'##########++++''''''''++++''''''''+##++'''''###+###@@@@@@@@@@#'#@########+''+''''''+++++##++++''''+#+'';'''+#+++###@@@@@@@@@#'######+++'''''''''++++#########+++''+#+;;'''+++'++##@@@@@@@@@#'######++'''''''''+++++##########++++++'';''''+''''+##@@@@@@@@#'#####+++''''''''+++++++''+'''++++++++''''''''''''''##@@@@@@@@#'#####++'''''''''''''''''''';''''++++++';;'''''''''++##@@@@@@@#'####+++'''''';''''''''''';''''''''''+''';'''''+'++#+##@@@@@@@#'###+++'''''''''''''''''''''''''''''''''''''''++#######@@@@@@@#'###++''''''''''''''+++++++''++++''''''''''''++++#####@@@@@@@@#'###+'''';;'''''++++##########+++++'''''''''''+++++++###@@@@@@+'###+''';';'''++++######@##@####++++''';;''''''+''''''+#@@@@@@+'##++''';;;'''+++++++#######''+##+++'';;;''''++''''''''+#@@@@#+'##+''';;;'''''''''++'''''++++++#++'';;;;'''+++'''''++'+#@@@##+'##+'';;;;'''''''''''+++'++++++++''';;;;;''+++'''++++++++@@@#++'##+'';;;;'''''''''''''''+++++++''''''';;''++''##@##+++++@@#+++'##+'';;;;'''''''';;;''''''++'''''''''';;;''''#@#@@+###++@#++++'#++'';;;;''''''';;;;;;;''''''';;;;;''';;;'''''++##++####@+++++'#++'';;;;';''';;;;;;;;;';'';;';;;;;''';;;;''''++++++#####+++++'#++'';;;;;;''';;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;''';;;;'''''++++'++##++++++'+#+'';;;;';;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;'';;;;;;''''''++++'+#++++++'+++';;;;;;;;''';;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;;';;;;;''''''''''++#++++++'++''';;;;;'';';;;;;;;:;;;;;;;''';;;;;';;;;;''''''''''''+++++++'++';;;;'''''';;;;;;;;;;;;;;;'''''';;;;;;;;;;';';;''''''#++++++'''';;''''''''''';;;;;;;;;;;'''''';;;;;;;;;;;;;;;;;'''''+++++++'''';;''''''''''';'';;;;;;'''''''';;;;;;;;;;;;;;;;;;;;''+#+++++'''';'''''''''''''''';';'''''''++'''';;;;;;;;;;;;;;;;;''+++++++''';;''''''''''''''''''''''''''+++####'''';;''';;;;;;;;'+++#+++''';''''''''''''''''''''''''''''+++####+'''''+''';;;;;;'+++##++';'';''''''''''''''''''''';;;''''''''+##+++++#+''';;;;''+++++++''';;'';';''''''''''''''';;'''''''''+++++++++++'''''''''#++++++''';';'';''''''''''''''';;''''''''''+++##+++++++'''''''+###++++'''''''';''''''''''''''';''''''''''''++++++++++''''''''+##+++++'''''''''''''''''''''''''++++''''''''''+''++++''''''''++++#++++'''''''''''''''''''''''''++++'''''++++'''''''++''''''++++++++++''''''''''''''''''''''''+#++++++#+#+++++++++''+'''''+++++++++++''''''''''''''''''''''''+##+###############++++++'''+++++++++++''''''''''''''''''''''''+#####++'';;'''+#####+++++'++++++++++++'''''''''''''''''''''''''++'++'+'''''''''+###+++++''+++++++++++'''''''''''''''''''''''''''+'+''''::'''''''#@#+++++'++'++++++++'''''''''''''''''++''''''''+'''';';;';;;;;'@##'++++''++++++++++''''''+''''''''''+''''''''''++'';;;'';;';''++'''++'+''+++++++++''++++++''''''''''''''''''''''++'';;;;''''''+'''++++'''++++++++''+++++'''''''''+''''''''''''''+++''''';;;;'+''++++'''''+++++++''+++++'+'+''''''''''''''''''''++++++++'''+++'++++++''''+++++++'+++++++++++''''''''''''''''''''++++++++++++''+++++++''''++++++'++++++++++++''''''''''''''''''''+++++++++++++++++''++''''+++++'+++++++++++'''''''''''''''''''''''+++++++++++++++''+++'''+++++'+++++++++++''''''''''''''''''''''''''''''+++++++#+''+++'''++'+'+++++++++++++''''''''''''''''''''''''''''++++++++#++'+++''++'+'+++++#++++++++++'''''''''''''''''''''''''+++++++++#++'++++''''

好靚仔

me when streaming 400 bpm

Follow this step

NEW BEATMAP PACKS

每次開osu都抑制唔住打black rover嘅衝動

新手留名
依家玩開3~4星圖多
我發現自己塊板sensitive area較好細所以好易miss
但較大佢又jump死

較大啲 用埋手腕
但唔好太大好易傷

btw 如未入人名表 請自入
方便巴絲日後mp場鳩邀之用

有冇圖睇吓個area有幾細

我塊板唔係手，但我諗大約係2.5X3.5cm到

慢慢教大佢

各位有冇HR DT嘅skin可以些牙呀

pedo skin

use this skin use that skin and still not top 100

Koltay almost top100...

arm ar

仆街 趕緊暑期作業好悶 有冇人俾我ｓｐｅｃ 快速！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都做緊
唔想第一日做中學生就比老師罵

媽媽仲未幫我執書包

仆街聽日開始又要幫班傻閪改簿

HR我用順自己眼既
DT就自但一個top DT player既

牙蘇開學鳥

咩科

Beatmap Pack #684係咪down唔到
Mediafire一直都話Upload still in progress

對

727lolxd

fixed

冇玩osu一排 感到人生變得多姿多彩

剛剛買咗個繪圖板 用起上黎隻手超累，有咩方法冇咁累？

練多d毛筆字

放鬆d隻手玩 較細d塊板個area 玩多排就無咁攰

use more

真心好多top player 都係用揸毛筆個姿勢玩

Singletap

jump唔係不嬲都single tap既咩...

你手速有冇咁快?

佢最快Single Tap 320bpm

Real!?

玩咁耐都single tap唔到red like rose就quit game la

好囉 quit囉

梳囉

5星果張red like rose
試過連打幾日 打到抽筋都pass唔到

上上吓lecture同某位topplayer相認咗

你咁mk都幾易認

屌你老母

屌你老婆

所以我quit了

叫咗你唔好用腳玩...

你金毛係易認啲

明明得少少啡啡地

垃圾 終於認自己金毛肥仔

真mk偽毒撚

Jimmy幾時又開台好想睇

梳囉。。。

Today

rubbish loli

TP skin打sotarks堆歌好易farm

懷念當初張張圖都96%嘅cck...

已經做左pp狗

決定了 今天直播snipe cck

G持

大家5點見

童顏jim

我今年13歲

唔歡迎吾系甘牙小學雞

橙

屌你sotarks 5分鍾一個break time都冇 打撚死人咩 咁都miss

用滑鼠玩 最盡玩到4星
係咪要轉用繪圖版先突破到極限

各有各好ge...差別不太
試下轉下個dpi?

呢個問題問得真係好

play more

試下無妨
轉吧

負皮我比既

聽講低dpi易玩啲

又話送我supporter

新手想問下香港有冇得買osu keyboard
姐係得兩三個鍵嘅
如果有嘅話邊度有
因為開左學用notebook玩多
好難㩒

自己都買唔起

後面緊張狂出100
搞到得返399pp

我有frd子喺呢到買

玩左咁耐 終於玩到5000pp

WTF??????????????????????????????????????????????
終於7kPP !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

99.25

391pp

我將desktop osu d歌灌曬落notebook度
點解我notebook嘅osu讀取唔到
都係擺係一樣位置

會唔會係擺錯位
試吓喺你開game個icon果到撳內容-開啟檔案位置 個path到放

我試過一部機入面裝咗兩個osu放錯過位

Ar10好難
青有冇咩方法

HR PLAYER又扮廢

When mp

我擺曬入songs果個file都唔得

yes

三分鍾內有三條友quote依個回覆 我就切柒+開mp場

cookiezi

900pp

if rank

OK

呢張鳩屎野都 值7.62*

2dig

Will Stetson

呢首乜野狗屎垃圾黎

發覺個post已經俾sotrash污染咗

我都打咗呢張

最鳩mapper: wcx(數字)

艾斯變左PP狗

佢不嬲係...

型

秒回

無可能 竟然仲有人玩

有種錯覺係 i quit=everyone quit

借錢訂咗80部iPhone😢

Mike都開膠po

無可能 竟然有錯覺

我到而家都未分到果3部新iphone嘅分別 仲用緊6s

等老母下年轉機我用佢部X算數

osu! mania玩家🙈
3.7星

6

Android好多機款都好似幾抵但用開ios返唔到轉頭

7 plus 揮手
淨係訂左隻apple watch自用

apple watch仲吸引過部iphone

S版其實都唔expect太多
但真係擠牙膏咁
煙條牙膏廠都自愧不如

但係apple watch真係有驚喜
宜家戴緊隻38mm 個mon真係唔夠大
淨係edge to edge mon design已經夠哂理由升級
仲加多咁多health sensor

Rich

抄舊po 都有人信 child 登

真係好撚多新會然

星期六都要返工是否可悲

唔知幾時開始多咗咁多

ig成日見有啲mk po連登content配埋5p字caption

me都要返學

你係其中一個

我都唔用ig

早兩日先見到

為咗同同學social吓先求其搵啲嘢講

女同學

有啲女望落普普通通點撚知ig有成4000幾個follower

宜家香港地有塊閪就係人生贏家架啦
P下圖豬扒都變女神啦

係 有閪真係大哂

所以我有時都會問啲女同學借塊閪嚟用吓

垃圾歌 難得有acc

mk

瘋了瘋了

叫我osu界奶西天王

點解cck啲圖既od咁撚低

整marathon圖將快歌擺最後既依家即刻開窗跳落去啦

pop team epic 出新tv special

點兔第三季

G

Pop team epic都g

幾時輕鬆百合第四季

同埋NON NON

on99 車都上唔撚到 返osu打屋企好過

當救返條命仔

賓周玩針對

cheat

on9 jai when ban

皮已正

10/16 when come

斷左slider呀

好想打機

打啦

終於6000pp

張圖幾多年前

2016-10-2

走堂打osu

上堂打osu

上唔上堂都打osu

打osu

唔好恰鳩啊sir

鬼婆professor hea教 咁惟有上堂打機啦

五年黎！！ 每天不斷地向7000pp努力前進 今天終於達到了!!!!!!!!!!!!!!
盡管每天只有1兩點pp ！！ 但那些日子簡直是可歌可泣啊！！！！！！
實在不敢想像10000pp係多難達到啊啊！！！！！！！！！

on9

。。。

屌 咪又係farm sotarks

冇farm 我咁岩全部f2到

search sotarks 然後f2

呢首野終於有FULL SIZE
好好聽
可以日日玩了

PP song

好聽理得佢p唔pp

好難聽又用G做封面

出黎隻揪

有無人用 windows tablet touchscreen 玩到 catch mode? surface pro catch mode 完全無反應, enable 左 os table support 玩 normal osu 無問題

CTB?

係, osu forum 又 search 唔到, 唔知係咪無 touch support, 要用 gesture app 去加 input

CTB default係用keyboard方向鍵+ZX玩的 可以係setting度睇
用touch玩既話係要禁F1開relax mode 不過係unrank的

原來係咁 , 今晚返去試試 relax mode

聽日仲要返學

放四日 爽

Passable version
不過我唔會切柒

究竟ye1ye1 呢個名點讀

hi7jl3rr9or 1

速成碼

答案錯 但斯路不錯！

c 1nf3op5pg2ye1ye1

yeahhh boiiiiiiiii

67

我想map最classic果個version

召喚hk no.1 mapper

KoKoMi -v-

cck

which? 有冇得試聽

玩咗無耐 想問下只玩mania 4k會唔會比人歧視
classic mode 同埋5k以上都完全玩唔到

雖然4k都靜係勉強玩到三星

點會
大把人淨係玩單mode

4k專精玩家staiain
一樣好多人respect

咁都好啲 不過好多歌真係感覺上超越人類極限 希望以後打到

play more
呢隻驚玩得多就勁 好似係

paly moer

又夜訓了

爆肝

上堂訓

收到風jimmy中秋外出食女

有冇人send昨日viutv播個首zen zen zense比monstrata map

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

今天dayoff

Others:

Me:

雖然miss左 但我d ACC終於有進步

主席，我要求點人數！

主席去了吃女

ez reddit karma

mp場爭你一個

未返屋企

唉 16個位都爆哂了

55

話說早排講嗰個短圖pp nerf 係咪無左件事

係掛

又改返名

改錯

我今晚會同尼尼針針佢

nerf短圖

最後無nerf到

成班臭鳩慚唔慚愧

未入都知講呢條女

好彩我冇賓周 唔使慚愧

條女好勁 乜水黎

Sendan life hdhr fc

Jimmy有興趣？

此帖必火

點解我忠忠直直 唔煙唔酒 但係都冇女

😂👌🏻

知你係CU USB喇

收皮啦金毛街童

single tap有A了 多謝key

街童呢個term好耐冇聽過

你個樣有資格做街童冇資格做mk

唔夠你型棍

有人搵ice仔打owc

Pro

好好珍惜啊艾斯
呀gidz話我肯入隊就畀一年supporter我
我輕輕一笑 同佢講 畀啲機會後生仔啦
然後頭也不回就走了

一年一度owc 又要睇clp carry

依個笑話諗咗幾多晚

6/10
不過冇是咁的 所以
0/10

今年冇clp

果晚佢無啦啦call我出黎話想行下海旁飲下酒
雖然我ot緊 但徒弟急call肯定有事
出到黎見到佢心事重重咁 咪同佢鳩行下
行咗半個鐘 佢停喺度 挨住欄杆望住個海 嘆咗口氣 同我講: 菲哥 返隊啦好嘛
我聽完之後 望住海上既浪 思慮咗幾秒 然後低頭會心微笑 同佢講 畀啲機會後生仔啦
之後塞咗張寫住幾個名既紙畀佢 最後頭也不回就走了

諗左幾耐

文采之鬼

In koltay we trust

點解
係咪因為要上ArFung

no s

唉 講起呀峰．．．
有人想知再講

2007version?

07應該冇咁多功能

仆街點解倒轉左

退game 想放480 有冇人收
小小舊

$1

why

屌 佢真退我切啦

你有找過數咩

依家禁親f9都會喊

osu! in 2046

My first stream bp

又話退game既

冇話過退完唔可以返返黎

笑到我仆街

loved map packs poggers

幾時放哂Undeadcapulet啲圖去loved dllm

佢啲1/12又真係幾鳩既

幾年冇玩
有冇人一齊玩multi share下圖

@Popuko

有 不過星期日先得閒

來玩遊戲吧首ed好聽到

訓左無睇 angelsim又quit game

"又"

玩左幾個月
由一開始係multi個度已經down唔到歌
每次同frd玩新歌佢都要係出面比link我
有無人知咩事

因為你無十卜打

唔明

你要有supporter先可以game內down圖
supporter要俾錢買

但係我個frd都好似無比錢買
但都down到

我建議你去官方forum問support

不嬲要有買supporter先可以用osu!direct

In ripple we trust

自己說自己upvote真可憐

你on撚鳩？

我而家就真係downvote你條柒頭喇

打交未

收到風 dl 180大隻佬 肥仔jimmy唔夠打

lm新手反應極慢

即刻搏嘴

駁

ho ball

98

Spec

LM

①②①②

Rucker

Kurwa

訓左無睇 短圖pp nerf係咪又比人攞返上黎講

Totoki四個月出返黎
弱撚智 appeal system

又要換keycap

四個月算好
你睇下上面嗰個

而家就係講緊4個月太快
打比賽開cheat 4個月就出返黎

in consair we trust

kutafix 1month unban waiting room

開掛都有得unban

學曲奇ban返年幾兩年啦

話說totoki 799嗰個play 係咪都係hack返黎

reimu cookiezi都等咗至少2年先unban 仲要當初係因為其他原因特登開hack自爆果隻 而唔係單純開掛比人捉到

反觀個大陸佬就陰d陰d咁開掛 都唔知邊d真邊d假 仲要離譜到連比賽開埋 影響埋其他玩家體驗 4個月就有得unban 個人認為呢d仆街永久ban就岩

冇人知

標準終幗人 輸唔起 死要面 所以就作奸犯科

唔該支咪解釋
原本都唔想講
呢啲仆街仔重喺twitter唔講頭唔講尾
根本冇人知ban佢嘅原因 等人地同情佢

click the circle

到底我琴日係點打到

jimmy

sotrash #1

右眼好痛

sleep more

itai mega

Fap more

dropped to 5 digits now

Rohulk in 2k18 🤔

表情狗

🤔

sotarks首新歌難度名直接叫埋1 2jump

Free 400pp

由 123 去到 12
幾時變 1 1 1 1 1

#1 choke

各位tryouts 加油

呢到有人報owc選拔?

owc 2018 roster:
DL
DL
DL
DL
DL
DL
DL
DL

idke can fc uta hr

新手岩岩玩

有冇廣東歌玩架??

已睇第一頁 但搵唔到..

得好少

仲有浪淘沙mapped by Coni

bancho又死左

香港啊

937pp

都仲係唔夠honesty抽

no hd no pp(⌯˃̶᷄ ⁻̫ ˂̶᷄⌯)

_Ryuk | UNDEAD CORPORATION - Everything will freeze [Time Freeze] 99.45%

most unexpected score 2018

我想返學都唔得

sotarks 11min Sword Art Online Compilation Various Artists

公廁+公廁=

乘機射波
最衰約咗囡囡放學睇戲所以焗住返

臨番到係清水灣道塞住左

big pp

看破紅塵了

原來pp已經過咗#1嘅一半

Halloween 2018 vote 依張

quit w

Freerider死全家

aGGer

猜勾

我會同佢攬炒

我會同老師講

我有個香港朋友本來夠rank join香港猜勾
但條lan樣搬咗去台灣住 支國旗變撚咗做台灣旗 咁就冇了

你的朋友就是你

驚見thisav tryout屌打hk top player

icdd幾時出新歌

果ac唔係我啊dllm
台狗fd俾我

我都冇join

1.5/10

有冇手足借20pp黎
聽日還

究竟高尼定支咪會8000pp先？
高尼
支咪

高尼條傻hi喺ripple都8000pp?

高尼啦

支咪條傻鳩一想打pp就會打唔到

G持正版音驚

係唔撚係要屌呀?

官網dead or na

mp

mp opened

我想打機

一齊打飛機ok?

有女幫你打唔使我

逼害啊屌?????????????????點解要咁對我

blow?

長圖悲歌

有冇tourney撚玩過啲鬥pass而唔係fc既tourney
應該會好爽

@coni

hime hime
suki suki daisuki hime

好耐無玩過
太鼓個全球排名由900幾跌到落3800

放心 standard撚仲甘

睇嚟呢度得我有

聽講菲特依兩個禮拜冇玩 由3位數跌到5位數

係 不過sotarks救了我
我現在每週日都崇拜他一次

條傻閪又入BN on撚99

sotarks幾時取代peppy

Who

係啊 多數人都係玩standard
不過我玩唔掂
我玩taiko又太偏門，都無fd子同我玩

啲太鼓撚多數打街機

其實係咪得我一個覺得個口畫得好唔自然

個嘴咩料

jimmy stream

五年黎！！ 每天不斷地向8000pp努力前進 今天終於達到了!!!!!!!!!!!!!!
盡管每天只有1兩點pp ！！ 但那些日子簡直是可歌可泣啊！！！！！！
實在不敢想像10000pp係多難達到啊啊！！！！！！！！！

jimmy 8k pp

jim jai lag lag

r/6kpp
@Coni

Pogchamp

呢幾年大家都辛苦喇

Hr上6k

hi lam hei

嗰陣我上6k係2000名 而家已經變到7000名

玩成年先升得1000pp 垃圾

輕鬆百合

好撚難

垃圾驚都要開掛

震住都FC到咪算好

你開個8k等我

furioso melodia

有冇人個osu間唔中幫你reset過曬d設定

Wtf

hdhr fc wtf?????

岩岩新玩,留名

得welcome同goodbye
官方回應: 過癮 (好似係)

tick tick

tock and &:"-!d£3bdj

屌你又改名

blow

溫烘西扒

986pp if ranked

一排冇入正ser 睇返個country ranking 啲人升得咁快

五倍pp私服撚

13倍掉寶率

osu maths

今晚有冇人打機

開咗
11.2b for new no re hkbn

#blameconi

pp pp pp pp

Ripple連bonus pp都冇

F2 100% SOTARKS

打左首fc先黎死ser

cookiezi 主頁D畫邊個畫???

佢女朋友

有無其他畫作
睇佢主頁D畫成個人就無咁燥

似佢個女畫

Show Blocked User - 咪撚煩啦

me

輕鬆百合
識貨

你sd比我既

聽晚六星級爆房 不見不散

請大家支持粵語歌

當年成日玩

支持

食完飯就開波喇喂

要食飯

survival mode btw

冇得join osu

unseed HK 5:1 Topseed France POGGERS

好彩你冇join
岩岩全場俾ming虐到臭

下hk點解unseed

每次間中開osu打，打唔返以前啲野已經好虐

呢啲通常pick up返之後就勁過以前

你john完𣊬間變topseed

係 好彩隊中軍師有提我先冇join
不過唔開名了

邊個 我打柒佢

mcy3012

K字頭既
不過緊要關頭 無謂引起師門紛爭

KoKoMi-v-

屌你

Kolgay

sotarks

我懷疑佢真係基的

owc個seeding又比人罵到飛天
btw hk unseed #1

Coni 話呢度好靜

乜今年改左計分方法
贏2場都無得出線

睇錯

有賴koltay作為成個香港嘅精神支柱

利申鳩up

岩岩新玩 留名

負皮jor

使唔撚使雙位數負皮阿 逼害阿

檢討下

點解會有12個負皮
明明喺個post到摷5條友出嚟都難

好多cd rom

垃圾

其實個seeding點計，我上OWC個網都冇解釋

好似係全隊ranking除人數

Hosted by Coni

湊緊人數 歡迎留名參與

Omg i john

高手雲集既地方
我都係收收皮先

唔想入群 咩來的

👏Daily👏DDoS👏

Coni喺facebook osu!香港group到話搞比賽

都幾多人下

可唔可以cap張圖來睇睇

-.-

出左mappool再睇睇

見到koltay

成成

屌你老味

1v1 scorev2
如無意外chaos有份整map pool

ranking點分

話說tablet條數據線壞左
應該買個條新定係用普通線算
有冇咩分別

應該冇分別

我都係求其黃金買條micro usb用

冇ac冇得玩coni個比賽

用新ac玩會唔會比人report死

唔建議你咁做

hi my name is donjimmy

www依下單指

btw 聽晚老地方爆房

強尼單腳做到

支咪念力搞點

收皮啦 你呢個欺凌施暴者

ye1ye1 joined the server

Koltay is gone

top10 moment before disaster

陣間食飽飯屙個靚屎就開波喇喂

正在連接賓周

．．

輸血中，稍後會重新連接賓周．．

正在重新連接賓周

10點半john

這次可能撐不住了．．．

有冇人報警拉鳩個DDoS撚

接力

睇一睇twitch chat短十年命

.